（招聘）有冇fg仲未搵工

公司請緊sales and management trainee
誠邀Fresh Grad

保險sales mt)

保險叫financial planner

mt 就mt 啦
加個sales 多數都係要人sell 野

有得做mt
倒貼公司一千蚊都制